求東京必吃

小弟我六月尾去日本東京，想知道有啲咩係必食
最好就唔係嗰啲旅遊書餐廳
不過就算係都唔緊要，好食就得

伸手伸到咁

旅遊書寫果D咪係必食囉重要問
淨係食果D都食死你啦

咪就係

人地想要果d超邪惡隱世美食但唔自己搵

吉野家

上網搵果啲來來去去都係果幾間，先至上嚟問

全部都係AFURI 一風堂

早幾日咪有post講過，自己去睇下囉

sarabeth's
Bills
EGGS 'N THINGS

高円寺站天婦羅

日本橋站 有間食牛舌既幾好食
可以一戰

博多風龍

眯埋眼求其衝入是但一間都屌打香港大部分餐廳

松屋

牛角
放題 好抵食

新宿六歌仙
新宿思出橫丁 既 ten tama soba

策地市場玉子燒
好易搵 入口果邊好多人排隊間鋪

Sukiya

一人一個唔伏嘅東京美食！

咁伸手，俾埋條link你慢慢睇